點解中共咁驚彭定康？次次佢講野都要出文招呼佢？

今次仲要潑婦罵街咁話佢係「賊心不死的老殖民主義者」

因為中國係新殖民者